父親節劇場短篇

大家好 細佬我無連登帳號 要問人借
交代下啲背景先
我今年16歲 早排某懲教院所出返黎
而家守緊沙展 屋企係我三年級離左婚
由我老豆一個養大我
佢唔係啲咩高學歷 人生勝利組
佢返份工 做到隻狗咁都係得萬五
無人睇住我
所以我form1就開始學壞
嗰陣咩都有做 搵到錢我就會做
一做左一單野 我會分返3份1比我老豆老母
我呀媽好錫我 不過佢走左嗰三年無搵過我
係我大左小小先搵返我
我呀媽就係某銀行做高層
座底有百零萬係銀行
佢都知自己果陣無理我
所以先後悔返黎見下我

今日 我仲守緊宵禁令
我今日遲左1個鐘返屋企
我老豆一入房就扯起我
問我做咩遲返 我同佢講話好大雨
真係返唔到屋企
佢就話我講都係excuse
之後佢屌左我一陣之後
仲打左我一身
我就忍唔住講哂佢之前啲野出黎
我話：我呀媽走之前 你send過啲咩比女人睇呀 send自己條jer 你係咪癡撚線
一入到房就扯又打 你教仔定教狗呀
自從呀媽走之前 你send埋d咩其他比女人睇呀？ send自己條jer
你無撚野呀 你係咪癡撚線？
一操底就打鳩我 你當我係咩野呀？
你現家係教仔定打狗？
佢就話:咁對唔住 咩都係我錯 我錯撚哂
以後唔好撚講野 大家唔好溝通
之後佢wts send左篇野比我

修正